你哋食過最貴嘅一餐係點

燒味飯雙拼加鹹蛋
用咗$35

哦

個啲m記加大唔該收收皮先

2號餐加大飲可樂

3號餐加大 仲有個mk妹幫我點餐

Ching你係咪中咗六合彩

開心樂園餐加大

營多加芝士腸

m記加大

有錢加鹹蛋

儲錢儲咗成個月

都唔知點計，去娘娘屋企食佢親手煮嘅嘢，食完再扑埋嘢，走嗰陣仲話唔使我俾返買餸錢佢

一蚊儲兩個月

無價寶

7-11 一次過叫兩個香蒜撈麵

2手m記

所以我都唔知點計好，都唔知今世有冇下一次機會

營多好味

點解你會有錢食飯

男同事話請我食飯，醉左點知比佢拎左返屋企
真係好貴嘅一餐

鑫毛老母課金

落仔要幾錢

嗰時啱啱讀u，錢都唔多個，同班小同聚餐，成班有米仔女，食咗四百幾蚊西餐，問題係唔覺特別好味，嗰陣真心肉赤

好貴